覺唔覺中人壽想大展拳腳

近排租多左勁多鋪位
係到sales供5年派一世果堆保險
最慘請果班又唔係靚女

而家租平 佢又唔使裝修
阿嬸嚟 見到都唔想行埋去

唔知係唔係換左ceo

公司新model放班agents自己租舖位做

支那冇錢要cap 水咋

請個班是專才黎, 人工低, 過幾年做埋你同鄉

中人壽啲女
好似放工成日喺荃灣定灣仔觀塘啲天橋
企喺度拎住啲小冊子傳教嘅教會嬸嬸

咁大間公司想大展權腳，唔係做埋d 開多幾間臨時舖，請d 大叔大嬸就搶到市掂，驄明人知邊d得邊d唔唔得
吸d低端

因為佢哋想target啲師奶
太靚仔靚女啲師奶覺得信唔過

有無諗過 人地就係target 老野

靚女冇用

好多人買中人壽都大大舊錢買
連登仔成日話保險呃人，因為個個都話買tesla一年700幾％嘛

我見過有個客買股票買到住赤柱house，佢咪一樣幾百萬買5年saving plan

根本香港好多人有錢冇掟洗

佢地專做大陸師奶同老人，喺個種人先會有信心放錢入去中人壽

700%唔會成副身家放哂去

反而睇落穩陣就會放哂去

連登仔標準答案：
買保險＝ on9
買qqq
買arkk
買tsla 贏撚哂

不過佢地戶口通常得幾皮野

近排見到個成日發創業夢既fd都好似有份開左間
係咪做呢d好好搵

唔夾銀行或大數據公司，就咁係條街度拉客，根本係好無效率嘅銷售方法黎。

維園呀伯有咩data

支人壽大部分支字頭既銀行都有得買

中人壽模式係條team要自己租個舖位出去做
本身係某幾個大team自發做先
後來變左文化
全部人一入team都一齊揹間舖租

聽同事分享，唔100%sure

大客唔會一野Allin落股票到。點都會買保險分散風險，大把保險放五年100%拎得返100%賺。Allin Tsla果啲通常係身家得十幾萬果啲。

租係條team自己出，所以中人壽根本冇得蝕
佢反而多條水

我見佢呢排成日派宣傳單
話咩月供4500年收5000即買即收。
回報都幾高，但見佢係中資就唔屌了